{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-29",
        "domain": "자연관광",
        "title": "담양호관광지"
    },
    "text": "ダムヤンホは1976年9月に築造された堤防の長さ316m、高さ46m、満水面積405haに貯水量6,670万トン規模の湖だ。潭陽平野4,245haの農地をカバーする農業用水源に栄山江のシウォンジでもある。チュウォルサン観光地とのカマコル青少年キャンプ場、金星(クムソン)山城などに囲まれており、潭陽第1の観光地として遜色がない。山腹を掘ったトンネルを経由する山間湖畔道路は立派なドライブコースとして、都市民の憩いの場の役割をきちんと果たしている。胸が苦しかったり、休息が必要な時に見るだけでも胸がすっきりした潭陽湖に向かうことをお勧めする。見せ物、食べたり、楽しむことが距離、どれひとつ見逃せないダムヤンホとダムヤンホをめぐる美しい自然の中で、家族や友人、恋人と一緒に楽しい思い出を作ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダムヤンホの築造はいつ行われましたか？",
            "answer": "1976年9月に行われました。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホの長さは何メートルですか？",
            "answer": "316メートルです。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホの高さは何メートルですか？",
            "answer": "46メートルです。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホの満水面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "405ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホの貯水量は何トン規模ですか？",
            "answer": "6,670万トン規模です。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホは何のために使用されていますか？",
            "answer": "農業用水源として使われています。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホの周辺にある観光地は何ですか？",
            "answer": "カマコル青少年キャンプ場や金星(クムソン)山城などがあります。"
        },
        {
            "question": "山間湖畔道路は何のために利用されていますか？",
            "answer": "立派なドライブコースとして利用されています。"
        },
        {
            "question": "潭陽湖に向かうことをお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "胸が苦しかったり、休息が必要な時に見るだけでも胸がすっきりします。"
        },
        {
            "question": "ダムヤンホ周辺で楽しめることは何ですか？",
            "answer": "見せ物、食べたり、楽しむことがたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 282
    }
}